《銀魂》算唔算係近十年最接近完美既動漫？

要搞笑有搞笑
要王道有王道
要劇情有劇情
要感動有感動
無乜悶既情節
動畫漫畫都好睇

算

至少係我嘅最愛

不過而家條主線我覺得好on9
Boss係不死身 好牽強

應該係final boss架啦
睇下佢點埋尾

只係覺得長篇講太多廢話

就黎完

銀魂一套野入面，可以笑到喊，又可以感動到喊

Agger

Sure

agger

銀魂永不完結

將軍個part

精神食糧

我鐘意TVB配音版

桂魂先係最好

小將

正皮

去日本帶返屋企

大叔式搞笑搞到變HEHE